\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Mont Saint-Michel \\
		\small{Règles}}

\author{Thibaut CENS \\
			Corentin LE BIGOT}

\date{}

\begin{document}
	\maketitle
	
	\tableofcontents
	\newpage

	\section*{Introduction}	
		Le jeu du mont Saint-Michel met en opposition deux : les bretons et les normands. Afin de mettre les deux régions sur un pied d'égalité le jeu inclut de nombreuses spécialités gastronomiques qui leurs sont propres. Le jeu du Mont Saint-Michel est un jeux alliant stratégie, précision et délicatesse.
	\section{Règles principales}
		\subsection{Préparation}
			Le jeu nécessite :
			\begin{itemize}
				\item Un Camembert
				\item Une motte de beurre salé
				\item 8 Galettes bretonnes
				\item De l'hydromel
				\item Du cidre
				\item Du calvados
				\item Beaucoup de palets bretons
			\end{itemize}
			Les deux équipes sont séparé d'environ 1 mètre. Aucune main ne dois dépasser le bord de la table.
			On placeras pour chaque équipe 4 galettes pliés en 4 de façon à faire un cercle. Les deux équipes prendrons soins de remplir 3 bols à 1/3 d'hydromel et 2/3 de cidre chacun. On place un bol à l'arrière du cercle (coté joueur) puis les deux autres de façon à diviser le cercle en tiers.
			\subsection{Précisions}
				\subsubsection*{Bols}
					S'il est impossible de trouver des bols les joueurs pourront se munir de pintes, seaux, fûts ou tout autre récipients d'une contenance supérieure à 500ml.
				\subsubsection*{Beurre}
					Si les joueurs ne peuvent pas se munir de beurre ou si le prix de ce dernier excèdes 8 euros au kilo ils pourrons se contenter d'huile ou de margarine. Dans le premier cas les dits joueurs prendront soins de prendre une bouché ou une cuillerée en sanction.
	\section{Variantes}
\end{document}